既然del唔到連登ac

以為有圖J